[預左負皮]你地唔好笑葉國謙同葉劉啦

保皇黨嘅說話唔係講俾連仔聽，係講俾中間派同保皇黨支持者聽

然後就好大條道理話成立個獨立調查委員會去揾大台，目的係攻擊政敵，例如民主派議員、生果報、等等

就算最後揾唔到都無所謂，因為保皇黨已經達到目的，就係防止中間派流失，以及鞏固保皇黨支持者

所以我地一定要強調無大台，要文宣配合，要民間記招，大台就係777，做到一個效果係隔空對罵，作為一個政府，同市民隔空對罵係好樣衰

而家政府流失文意就係因為政府好樣衰

1

2

3

4

［港共反攻啦］佢地唔係蠢到以為有大台，佢地係要屈大台

5

大台是林鄭

唔通佢會講官逼民反咩

推，等所有人有意識知道敵方做野係比偽中位/騎牆派同蠢人睇

等同路人懷疑所有對家一言一行

明
從612到現在政府都係做比上面睇
只係將大台指向777
將佢地收皮

佢地跟本都知自己有問題
但係問題在冇落台階
要落就要做曬
相反有所謂大台
就會變相又係大台利益成先（好似現正泛民會出現pk野咁）

繼續直指777就離勝利不遠

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

可以係一個方向，好過淨係笑鳩佢地戇鳩